[支持寶礦力] 想睇寶礦力廣告 唔洗係TVB睇既 一齊入黎支持寶礦力

淨係呢個廣告都超曬班啦 全部都係ONE SHOT

女1:

女2:

男:

同時播:

推啊 大家入黎支持下啦

咁樣唔係支持緊廣告公司咋咩 會唔會買支黎支持實際啲

入黎支持啦

支持廣告公司放哂上youtube有效
咁佢下次咪唔洗搵TVB

但佢唔係跟clickrate黎衡量邊度放廣告有效喎佢係跟銷量

大塚製薬株式会社 呢個PAGE 係寶礦力總公司黎 入去睇下支持下都好啊 買返支梗係最實際啦 同埋可以話比佢地聽 唔一定要係電視台賣廣告既

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

I see

去寶礦力Facebook㩒個like
留個recommendation啦

一齊睇下啦

推比大家睇

呢個廣告真係超癲
好好睇

唔係話特登讚寶礦力 但d片真係拍得幾好

推啊

一鏡到低架

其實大家覺唔覺女一 有d似學千雪

推比大家睇下 放鬆下

正野唔係唔睇啊

第一個學生妹 唔似朱千雪咩

好

TVB快D皮膚收縮

[集思廣益] 關心TVB新聞部經理袁志偉與"小精靈"們的方法

呢d先係麻告囉

依輯廣告真係拍得幾好，loop咗幾次

多d人一齊睇

真係好正 日本人真係好認真

一齊睇

一人睇一次

齊買寶礦力

日本人拍廣告

有新一個啦

點解日本廣告咁高質架

支持寶礦力 成為遊行指定飲品

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

正想講

入黎放鬆吓心情啦 香港人

最痴撚線係 唔係一個人 係三個人同時間咁做

一齊放鬆下啦

見到佢行出去一齊跳個下，震驚左

慳返廣告錢 銷售額仲好多

係 個時仲諗 係唔係 3條片分開拍架炸 我屌 一睇合埋做一條片果條 即刻濕曬

[突發] 好似周街都冇寶礦力

睇朱千雪啦喂

寶礦力係我發夢必備 熱到死出咁多汗 袋兩支fit哂

多d人睇 先會支持架